［突發］特區政府：示威者無法無天，暴力行為嚴重威脅警務人員及市民人身安全！

我屌你老母啊

我屌你老母！！！

唔塞爆你機場往為人

我屌你老母 收皮啦

我屌你老母

屌你老母啦

警察無法無天 扮示威者掉氣油彈

死全家未呀屌你老母

屌你老母